你地做乜撚野啫

係呀佢生個日咪由撚得佢囉

咬撚住佢個蛋糕做乜柒

講兩句咪算，開咁撚多個post講廢話

咬撚住自己友食蛋糕，人地做錯話兩句咪算囉

洗撚放哂注意力係佢到咩？

有時間狙擊民建聯同黑警好撚過係到推個蛋糕啦on9

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推

成熟d啦，你地咬實人地食蛋糕唔通又好撚成熟咩？

Focus 返係緊要野到啦

唔好on9啦 係靈堂狗屋附近切蛋糕都唔屌得呀？
你而家唔屌化佢地 之後只會好似雨革咁
又嘉年華式抗爭？

屌得，不過宜家出面啲人吹到要報警拉鳩佢，又話要私了，係咪過咗火呀…

係呀開五十幾個po 屌好有用呀？ d 重要po推鳩哂落去，班黑警紅媒即刻大大力幫你推po tim啦

好撚叻呀，人地食蛋糕都比你斷正

屌你老母講兩句，大家以後知規矩咪算

捉撚住黎屌個蛋糕好撚成熟咩？

如果紀律都無， 仲狙乜撚野擊呀

依單野唔會就咁算

呢個真係要推。。。
屌還屌，開個不推文好難咩。。。

戇尻

一開熱門八九個post都係食蛋糕

有無咁多野討論啊

屌啲黑警又唔見咁落力

咪係 講撚到 又話起底 又要篤灰要佢死又盛
屌你老母 呢班咩人黎？
呢班人做既野 恐撚怖過佢慶生食蛋糕 十倍 cls

成班都唔知係細路 定mon post 狗

斷正人地食蛋糕就好似聞到血咁

做事分輕重好冇？

一路推行動po黎屌ok? 定係你想下次有人係太子站打邊爐？

其實屌可以繼續屌
但d channel 個個都話停止更新
國難又話無限期停業
我屌，咁如果黑警扮手足日日落黎切蛋糕
咁係咪要停止抗爭呀

係屌就開不推文，你唔見出面即刻十幾個po講呢單野，你就知班紅媒開始做野啦，注意力集中返係政府到

呢家就係 2019 反送中 團結精神 vs 2014 雨革亂戰 割蓆癮

既 考驗時刻

揀邊邊 行翻邊條路
呼籲勿跟車太貼！[/quote]

大家冷靜[/quote]

屌到起底報埋警
真係西利

唔係話我屌

我明個兩個頻道都好重要出左好多力

但如果因呢d小事就發脾氣唔更新，未免太小器

佢最多咪話唔希望再見到同類事情發生

之後move on 囉

深夜風向撚上水 篤灰果個柒頭亦唔係同路人
慶生日班撚樣拿拿聲出黎道個歉完左件事佢推返正經post啦屌

係
我唔明點解咁小氣
仲有好多同路人要睇個channel 同要買野

其實我真係想同佢哋講 如果因為咁樣既事 你就要停工既 咁你就停啦 明知自己咁有影響力 做埋哂啲咁幼稚嘅野 都係果句 要贏一齊贏 要輸就一齊輸

各大行動組唔該懸崖勒馬
諗清楚我地到底要做乜 唔好帶頭講唔撈
你地一句唔撈係為左發洩唔該收返
想佢地反思都一樣收返
唔醒既點都唔會醒
但唔好拋棄默默堅持不懈既同路人
佢地見到你地停手佢地隨之都可能卻步
因為有你有我先有大家
唔好帶頭唔撈 我見到連鎖反應黎緊
報狗車扮狗同埋哨兵個d都跟住你地咁樣做
隨時害更多人
咁樣講一句 隨時仲大負面影響過班蛋糕撚

請各位 做任何野前 都要三思

屌咪屌 停晒手腳做乜撚
哨兵gp 報消息gp 都爭住屌 話要停手要大家反思

下 咩料 聽日係咪休息 定想大家一齊死
起得個組 明知自己受期望就唔該負返d責住
咁既芝麻綠豆野就咁大反應
遲d鑊鑊新鮮鑊鑊金 咁又點算